經濟寒冬將至！包浩斯賣家產！以總代價6848萬元出售兩項物業！

包浩斯國際公布，以合共6848萬港元，出售兩項物業。

其中一項物業包括九龍啟祥道9號信和工商中心1樓第47、48、49、50及51號工場以及1樓第27、28、47及48號工場平台，作價1380萬元。另一物業包括啟祥道9號信和工商中心6樓第1、2、3、4、5、6、7、8、9、10、32A、33A、34、35、36、37、38、39及40號工場以及地庫之貨車車位編號L11，作價5468萬元。

集團表示，所得款項中，約4400萬元將用作派付特別股息，其餘用作一般營運資金。